［認真再一次對決］謝拉特定林伯特？

我就覺得林柏特，話晒都IQ 150 又有腦

謝拉特勁d
林伯特廢d